手機上網SALE請入

小弟 SMARTONE 4G PLAN4月到期
想用番6GB DATE 4G
同埋有大專生優惠最好
請報價
Email: instagramtest001@gmail.com
EMAIL留電話聽日覆

搵抽查買smartone plan有獨特優
Tleegram:chaucha2017

csl大專生優惠請電92365855

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com